(居緊三十) 泰國曼谷緊急狀態令之下的第20天 - 冬蔭妹唱新年歌

緊急狀態令之下的第二十天！今集內容豐富囉有泰國新年美食，又有冬蔭妹唱新年歌，更加有泰航職員載歌載舞帶出防疫金曲！金曲竟然係呢首：